你地點樣學python or vba?

想增值一下自己但我見udemy 啲course好參差，有冇邊一個channel or course recommended? LinkedIn 學o唔ok?

比錢搵人私補
一分錢一分貨

自學
有心有腦就會識
第一次去返工唔識 老細叫我用
用用吓就識

自學啫係點樣學？😂睇YouTube?

W3, YouTube, google

自學

自學都點學都上連登問唔識google就唔好掂IT

google python tutorial

啱呀，上youtube打句python已經有一堆片，英文繁中都有，睇60個鐘基本野應該都識晒

Udemy 已經算organise 得好好
我都係近乎0知識睇左兩個幾月片入行
依家做左4年it狗，都算幾好pay

wow掂喎巴打

學來無用
學英文好過

python 係大學讀big data machine learning 學
vba係第一人份工學 都係睇下人地點寫 睇睇下就識 (有programming底學得快d)

睇天份唔係咁易嫁

邏輯學來如果你冇邏輯唔洗諗

vba當年返工日日有幾百份excel 要攪，迫迫下就學左
python就唔多鐘意用，所以冇心學

Stack overflow
YouTube
Data camp (慢, 太淺)

一路操題目一路學
例子 hackerank由淺入深
操左一星期就識曬難基本野

利申 識c c++ c# etc.

本身非CS Degree
最初頭上啲share drive搵啲大學lecture notes睇
學左最基本咩叫for loop, while loop果啲
等自己conceptually大概明嘅language個logic同structure 係點
跟住google搵啲簡單 program 逐行code睇
make sure 自己睇得明佢每句寫咩 同點解咁寫
最後通常要用果陣就google人地寫好左果啲
抄落黎 修改少少就用得

vba就用多d excel整巨集，整整下就識

Vba可以去圖書館借嚟睇 中英文都有

留名學嘢